攞免費口罩嘅70歲陳婆婆鬧爆林鄭無能，並即場怒刪與林鄭的珍藏合照！

政府抗疫無能，全城一罩難求，今日有比政府更貼地、更積極的私人公司，一起解市民所憂加入抗疫行列，在高官口中「採購困難」的環境下，仍能為港人輸入口罩應急，免費派發口罩逾萬個。70歲的陳婆婆今日連早餐也不吃，為了口罩便先到大角嘴排隊搶免費口罩，「我覺得呢個政府不知所謂， 警察就有口罩，護士唔夠口罩，市民冇口罩，你話呢個政府係咪值得，點講，對呢個政府真係好反感」。

陳婆婆指自己是長期病患者，所以較保護自己，出街除了戴口罩外，更會戴上太陽眼鏡及穿上便利雨衣，盡可能減低病毒感染的機會，「我覺得林鄭真係要反省，我哋一把年紀仲要為口罩排隊」，認為口罩應該由林鄭政府派給市民 。

陳婆婆原本是林鄭的忠實擁躉，當年與林鄭的合照一直珍藏至今，「 我期望佢係一位好特首，點知佢比任何一位特首更差，對佢非常失望」，「佢哋一直隱瞞（疫情），中央隱瞞，佢哋又隱瞞，唔公佈先搞到咁嘅田地」，語畢，隨即在一眾傳媒面前，將該張與林鄭的合照從手機中刪除。

陳婆婆原本是林鄭的忠實擁躉，當年與林鄭的合照一直珍藏至今。

遊行唔到，集會唔到。至少要Home Office 抗爭

人一藍
腦便殘

籃轉黃

廢老藍屍

笑𠹌咗

林鄭: 正義係我個邊, 市民唔好口罩政治化, 否則我搵警察殺你全家

藍轉黃

佢自己冇罩先鬧啫
佢咪又係自私撚一條

on79

希望更多既藍覺醒

因自私而覺醒，都好過一啲極蠢藍到而家都執迷不悟

當初同條臭閪影相好自豪喎

唔好咁就話轉黃得唔得呀？
就算佢中左死撚埋都唔會擁抱自由民主呀
佢咪係一樣咁撚奶共

其實點解要打格
陳婆𡟖唔係出左鏡